做咗煙民一年都唔夠 今日開始戒煙

本身係食開交際煙 點知就愈食愈多

煙癮又無乜 都唔知食嚟做乜

識咗依加呢個女朋友之後

佢又唔食煙都唔中意我食

所以我決定戒

唔知可以支持到幾多日

點解交際要食煙
埋堆就要食煙？

你戒唔到架啦

其實唔難

身邊個個都食煙 唔食又好尷尬企係隔離

唔好咁啦 真係好想戒咗去 趁仲未有煙癮

努力戒

人地做咩就做咩 大個啦

又冇煙癮 難條毛？

就係大個所以先想戒

所以應該好快就戒到

屌你冇上 上癮 何來戒？ 不如你學下我食電子煙仲健康啦

佢戒唔到架啦

電子煙只有香煙5% percent 既 有害物質

中？左右呢？

鍾意下話？

屌你做乜鳩

% percent

Btw 5%有害唔撚係有害？健康？我健你老母

戒食煙啫

不了

信唔信我叫肥絲入黎捉鳩你

夜啦

Day 2

你都係放棄吧啦

交際煙 樓豬幾歲

點解要睇死我喎

廿幾啦都

笑乜鳩 返到打忍界大戰啦

一病就好易戒 病個排完全唔想食

咁你戒咗未

既然你講到咁撚難解點解唔試下一步一步慢慢嚟 譬如戒煙糖或者電子煙

未 因為我冇諗過要戒

戒食之前已經減少食煙嘅次數啦
電子煙未食過 不過唔想試

戒煙糖又係咩嚟

但唔會因為戒煙就搞病自己嘛
咁好返咪又再食

都喺用自己意志力慢慢戒好啲

我都係食左一年咁上下
但如果你話social煙真係要意志力 就算你冇煙你啲fd都一定會遞俾你叫你一齊食 加油

呢排佢地遞比我 我都話不了
佢地話屌你都戒唔撚到㗎啦
btw thanks

有時落bar飲野，食煙真係難避

食開就真係有啲難 唔食又唔慣

不過為咗條女著想咪戒囉

反正煙又唔係咩好嘢

懷疑你係分身ac 一陣ban埋你

你個case唔難戎，因為條女唔食。
我女友食，所以見佢時我都會一齊食埋

如果係fd既，你同佢講你戒左，相信你fd會明白，好自然收埋枝煙

如果你要戒

你呢個係高難度任務嚟㗎喎

一開頭係有啲唔慣㗎啦

2,3 年前我幾個月一包，到一年前1-2 星期一包，到而家1 晚可以食半包

我有啲朋友一日都一包

我心諗食咩食咁快

因為我淨係夜晚先食，我覺得一晚半包係最盡，唔可以再多
但我夜晚如果係屋企，可以完全唔食，我係出去先食

交乜撚野際煙啊，煙剷就煙剷啦，廢閪！